\documentclass{report}

\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{abnt}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{sourcecodepro}

\title{Resumo: ``Algoritmos: Teoria e Prática''}
\author{Jônatas Lima de Medeiros}

\begin{document}
    \pagenumbering{gobble}
    \maketitle
    \newpage
    \pagenumbering{Roman}
    \tableofcontents
    \newpage

    \chapter{Resumo dos capítulos}
        
        \begin{enumerate}
            
            \item O que é um algoritmo? Exemplos e definição.
            \item Algoritmos em Pseudocódigo para ordenação de dados.
            \item Definição de "Notação Assintótica". Notação matemática.
            \item Recorrência de algoritmos recursivos.
            \item Análise probabilistíca e os algoritmos aleatórios.

        \end{enumerate}

\end{document}